[gay]迎接2017的心事分享區（13）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
新年版ptbf一個

搶1001唔開po搶黎把撚呀

咩質素

上回提要：

係咁嫁啦啲人

咁hku傾計用開英文
係好難慣中文嘅

等極岩岩1001條友都唔開post
搞到我又開左個 大家用呢個呀
btw
長期pinned post:
淫零黃俊傑的狗帶乙條

留名

都冇人想入你開嘅po嫁啦唔緊要

btw一講起PTBF就諗起cg 有排佢係咁講

屌 好撚嬲 好想同條仆街開火

做乜

好啦落堂啦

一匹布咁長 等我心情平伏番先講

ok等你 皇上熄怒 奴才去幫你準備d美男子今晚俾你翻牌

其實咁chur真係學到入腦咩

屌 遲少少會死啊 啱啱比人點去做野

我覺得好難
你教我英文我教返你日文

好遲嫁啦

你想學乜 我淨係識i go to school by gbus 個d

對唔住大佬 你屌我啦

明明自己唔岩仲惡過人 係咪未撚俾人屌過呀臭閪

好耐冇試過學完野直接返屋企

收皮啦 33分起碼有5

平時去做鴨幫補家計呀

我想比人點去做野嘅

總之係你錯

平時同朋友行街街

唔話你知 到時又講十世

你好S feel

咁你又話我知中英文要咩程度先有2

上次講完呢句冇耐就食左幾件

好難 有冇樂觀撚識答

食咩先 食仔?

唔知喎 冇研究過

咁又係 你都係研究點拎5**姐

邊有幾件

隻手好正

唔係呀
食飯呀

１.我會升職加人工
2.可以讀副學士升返上去/唔讀大學都可以有好前途
3.綠帽唔怕戴最緊要除得快

聽日ricko有free hug

下

貼錢都唔要

好好攬架佢

講番背景
咁我老公係單親家庭，兩兄弟同老母關係好差，野都唔多講。兩兄弟番朝九晚六weekend off，老母就番3-11weekend一定冇off，所以平時係唔會一齊出街/食飯。

佢老母簡單黎講係一個好廢既女人，如果唔係佢平時都有關照下我，我應該會將佢放係最憎既人頭5位。

咁岩岩樓下食完飯，佢哥有事走先，剩低我，老公同奶奶三個人行番屋企。奶奶腳唔好行得好慢，老公就同平時一樣一枝箭行係前面，兩母子隔左十米都有。

咁呢個時候我就尷尬喇，追上去唔陪奶奶又過意唔去；留低陪奶奶行，咁你個親生仔做乜鳩呢？於是我就走上去叫條仆街行慢d陪佢老母，條仆街竟然閪我面冇理照行
果下我堅嬲嬲到想番到屋企就執野走。

之後我冇計專登行番慢陪佢老母，過馬路上梯級佢老母都有扶住我。心諗就算你對自己老母幾咁冇感情，呢d時候你都應該識做啦 點解會荒謬到係我呢半個外人黎陪你老母而唔係你呢個親生仔 一段路唔洗5分鐘，叫佢行慢d陪下自己老母，好似要攞佢命咁

有冇人食過黑蒜 好難食

單親既話佢老母湊佢唔係應該好好感情咩

好樣衰

冇

屋企成日整 好臭

宜家叫你攬佢 理鬼佢咩樣

佢老母係一個廢女人，我明點解兩個仔咁憎佢，問題係憎極都仲係你老母，點解你自己唔到而要搞我個處境咁尷尬

佢老母係廢到大仔生日，要問細仔借錢包利是俾大仔

認真想邀請大家聽日去倒數 巴塞係其中一個

咁
可能真係有啲嘢
放咗係你老公個心入面邊個都唔想講
個樣係佢對佢呀媽嘅感情破裂點
依啲嘢唔迫得嘅
你慢慢改善吓啦
有時又可能真係死牛一邊頸諗唔開嫁姐
唔好為咗小小嘢破壞咗你地兩個感情

33分

好開心
啱啱叫人借30秒比我倒數佢答我好
佢應該係對我有意思呀呵

group fun

好樣衰摟唔落

sor lor 我猴琴嗎

我嬲既點係條友一d都唔識做，平時佢兩母子點我唔想理，但係而家我係度，身分又咁尷尬，佢唔做就我要做架啦，咁係咪佢呢個親生仔做好d先...
佢老母又真係好撚慘，有次同我講話佢呢排好開心，因為(我係度)個仔多左同佢講野

樂觀撚
btw 你係新人定舊人

而我不知ricko是誰

我舊人不過高登ac俾人bam撚左

仲有咩舊人未出現係呢邊
西撞，日遊，________

東和一

獅子

特登哂10分鐵去買燒賣食先

10分鐵換到幾多粒燒賣

10粒
如果冇開就0粒

做咩特別提起我

究竟係咪借刀

擺明係啦

買公仔點心番去叮囉

其實係唯一一個 係度約出黎倒數冇問題掛

唔濟 個檔燒賣係好好好好好食

因為33分>all

唔怪之佢呀媽鍾意你
btw 你老公真係好撚不孝
咩係廢女人呀? 自己一個女人湊大兩個仔已經唔係易事囉

我邀請個位聽晚係屋企電腦前面一齊倒數

兩個可能性
1. 借刀
2. 條友自己柒左扮晒野

約佢出黎咪知係咪借刀囉 估乜

屌咪就知兩個仔仲要唔識感恩

10分鐘換10粒好好好好食嘅燒賣

請粒黎

Ok

收皮啦你

不如毓民你做埋佢個仔啦

佢呀媽係一個好大洗同好蠢既人
佢老豆過身留低一筆錢，俾佢老母光速洗晒
好在佢呀婆係富婆，好早好早就係坡坡買地賣地賺大錢，未30就已經環遊世界唔洗做，但係d錢只係夠佢自己呢世用啦

其實係佢呀婆俾錢養佢兩兄弟多，仲要防住d錢俾佢老母洗晒。到而家冇人夠膽俾錢佢老母用，因為等於倒水落去，所以佢先局住要打份散工自己養自己
當然屋企d水電稅係佢兩兄弟俾

我係肥佬

食完正餐食宵夜

同埋佢老母都係d廢老黎，係街講野大大聲，係禁煙地方食煙俾人話 佢會睥番人話人多管閒事

洗唔洗食乜都post出黎呀 唔想知

唔得喎 我當呢到係我fb

自貼都冇張 face你老母啦

收皮啦

不過因為佢老母大洗 所以都幾關照我
時不時會買生果我食 有時早收又會問洗唔洗打包俾我食
但係客觀黎講佢都係一個幾廢既女人，所以如果唔係佢咁照顧我，我應該會幾憎佢

我反而明你老公感受

姐係好似我咁

我諗我對我親生老豆老母係一樣 不過當然會好小小

好話好聽見到叫聲老豆 老母
生日 先會出去食餐飯

由我跟我阿嫲住開始

又或者係佢地係我17，8歲搞離婚睇盡幾可悲
我就對老豆老母無乜感覺

可能無左我都唔會覺得可惜

由其係我老母
一年見兩三次係頂哂籠

其實點解要特別好食

但係當王子 你 你老母 3個一齊行，你會賴低佢地自己行前面咩

因為呢間野真係特別好食囉

btw 貝貝身世好慘啊 攬攬

如果係我見到小丸子post d咁無聊既野真係唔會想回佢

關乜事呀 d燒賣供應應該係一樣

當係開解下自閉症自童 做善事積陰德

你邊位呀 人地happy share下都俾你屌
你唔想知我想知喎 幾時輪到你蝦糖糖

肥西貝都攬

點會呀
何況佢啲燒賣係自製

肥仔先好攬 你識條毛咩

收皮啦你 又唔見你揀個肥仔做男朋友？

你就自閉

佢變左肥仔啦on9 有冇追post架屌你老豆

無聊po都有人覆
你睇下你啲臭閪po

哎呀?你竟然為左個自閉仔鬧我?好 我走

有幾肥呀 小肥呀？
有冇貝貝一半咁肥呀？

走啦 冇人留你呀

我都想試呀

唔值得為呢d人走 不如為左我而留低？

我係自閉仔 認真

1/8掛 不過都係肥

好撚不安 講到貝貝成個肥姐咁

水性楊花既賤女人

好啊毓民bb

隻藥好甜好好食

元朗

咩藥

25歲都自閉

係雞係公廁

why is he 毓民

岩呀
啲人話自閉某方面都好叻
唔怪得33分

關你撚事呀柒頭 去撚你既糖狗啦

1. 我唔係25
2. 自閉同年齡有咩關係

自閉症藥

唔會
但唔係因為我老母

都唔知你肥嘅定義係乜
唔係肌肉唔係骨就肥？

28

吓你幾歲

係囉 我就係嬲佢唔撚識做 明知道我唔好意思賴低佢老母 咁佢行番慢d當陪我都好
佢仲要閪番我臉 仆佢個街

自己追po

7日唔好俾佢屌

無謂追~~~

佢而家有肚腩 好好玩

自閉做唔到社交活動溝通能力有問題
你點幫人補習
寫紙仔呀

7日唔俾屌呀?咁搵第個lu

分手呀

分囉分囉

手機send msg

唔回都要講出黎，乜事

慘又未至於
但係對我黎講真係可有可無

我老豆見親面就開口埋口講 你啲finance 點
不過連呢年收斂左 因為佢都做左我果行 知我唔係搵咩大錢

我老母就真係神鳩奇
永遠都係人地到痴飲痴食 乜都貪啲小便宜
成日唔知比到黎啲舅父叫我去食餐飯
我一星期返五晚學 好 當我奉陪 知唔知去邊度食
大東北 沙田圍 西貢呢啲無雷工
又或者要跟人上人地個屋企。。。
我真係怕丟架囉

面對面補個陣

學生：呀sir我唔識做呢題呀
（學生傳送了圖片）

你識耐啲見到啲膠味應該可以show block

點都唔會肥過我囉

係咪改左個名就無人認得佢係夜空

咁緊係啦

我係呀

168cm 200kg。。。

做咩呀 忍唔到呀驚閪窿痕呀

你老味 沙田圍邊撚度遠歧視沙田人

應該唔係
由佢第一個po話咩難唔難食就睇得出係佢

jerjer幾大

我168cm 150kg追緊上黎啦

who???

縮左入去

沙田就識 沙田圍係邊

沙田好撚遠囉
元朗人字

約你去倒數果個

可能人地住港島呢 咪撚咁敏感唔 好似6sheung咁衝出黎柒就唔好

我六根清靜左好耐

如果我改名係為左唔想你地認到我咁我一早改埋個空字la

冇見過夜空

下 我知佢住邊 我純粹搵野屌下佢咋

你改唔到會員編號sorry

ho ball

今次點睇都係你衝出黎柒

我都係純粹搵野屌下6shg

講開港島 我好驚入港島
我覺得自己唔襯啲咁嘅地方 次次入都好淆
上次做旅遊功課不知幾想快啲做完

99就夠中肯啦

唔使咁幫肥仔講野

亂咁簡化人地個名 好唔尊重囉

下次我帶你去薄扶林玩

呢樣真 去親港島都驚人地聞到我陣新界牛屎味

都話我改唔係因為你地認唔到我囉 你呀係咁屈我話我做埋d戇鳩野諗住隱形

我認同你呀
碌撚打人牙骹軟巴打

邊到黎

肥 邊到肥呀,睇過

上次咪比你睇過囉

唔好意思，係你諗太多

上次去中環個聖約翰座堂個陣
好多人講哂英文又著到專業講得專業
好淆底 好似鄉下人入城咁
不知幾想走

多謝糖狗

我屌你啦淫西

hku咪係薄扶林囉

收皮啦 一啲都唔尊重我
屌你老母

碌…唔想打咁多宇…巴打

其實我都住港島

咩呀 sheung = shg嗎 所以你叫6shg

你叫佢臭化閪得 我改既

下 叫我中文名可以了，謝謝

撚知咩 我又冇份入
我連hku係邊都唔知啦
我淨係知係香港大學站附近 我估

有d同學住太古城，杏花邨，城市花園果d
舉止談吐都有種貴族既氣場
係佢地面前超驚 萬一做左d咩暴露左我新界仔既低等身分

住山區地方好怕比人知
講左個名都唔知邊到黎

我成日形住港島人講野都用英文 跟住啲人好有錢

低等人

我港島線淨係搭過去金鐘，中環開始會有力場新界仔入唔到去

扮下frd都唔得 ：/

自膠

唔係要交功課我根本唔會入

下 我。。。。我呢啲港島撚先真係大鄉里。。
我啲腥臭味入親屯元天共和國
又或者大東北沙埔水共和國 見到啲男神多到好似照盲我隻眼咁。。。
我就唔想久留

我份人比較冷淡sorry

好想比西女人踩
港島人鞋底都有陣士多啤梨味

次次港九d frd想玩到好夜都唔好意思叫我
知道我太夜冇車番屋企

你奶過？

聞過
上次去個陣佢地啲士多啤梨味我就咁企直都聞到 好濃嫁

好彩我都叫住九龍

人地踩你都嫌污糟囉
港島地下仲乾淨過新界仔個身

頂你個33分

omg bb冇事丫嗎

做乜鳩

factual ge野會好d

細個去d港島親戚屋企就覺得人地睇你唔起
好似驚你整污糟佢間屋等你一走就搵清新劑狂噴

你幾歲

走啦你班新界西

小小感冒 好似係

都逼到去世界盡頭你仲想我地走去邊

17

好彩冇親戚住港島
拜年都只係去我姑媽屋企拜
15分鐘車程

你咪去左新加坡囉

咪係
我地出入去仲要passport

我作為港島人我都好大愛 歡迎6lun

我有frd番屋企要禁區紙

頭先刷牙冇啦啦諗起蠢
跟住我諗起
我2 3個月前先知原來冰島唔係1年4季都落雪結冰

個英文點解

查完都唔明
咩叫真實嘅野會好啲

take care ar

新界仔真係低賤d 連蝗蟲入侵都係新界仔去頂

教野就教factual ge野家嗎

明明琴日都好地地訓教又冇冷親

即係冇得解釋既野會好d 背定義

你係呀空？？

你都唔係到啦 逃兵

ge野家係咪吉野家d frd

我去外國學技術 番黎抗蝗

Ok
睇完factual嘅書用whatsapp解答返

含爆佢地

姐係唔係有個人意見 1就1 2就2個d囉

我就是夜空

真係痴撚線 早排d爆竊有一單係我街坊
兩家人仲幾熟

佢爆我屋企我唔驚呀 冇放咩貴重野係度
係驚d賊傷我狗狗

呀空=夜空?

係呀

btw 隻韓國臭炸雞去左邊

屌 原來係你

好cute 呢幅圖係咩意思

俾韓狗屌緊掛

咪扮細

雙手好冰冷

斬左去囉

真係唔知呀

次次都俾6lun 篤中我笑點

我諗如果我dse衰左我真係會去做壽司

兩年前有一朝警察黎撳門鐘，以為發生咩事
原來係前一晚有看更見到隔離屋有燈光，但係隔離係吉屋黎
而同一晚有戶人家被爆，所以想問我屋企有冇睇到個賊

新界仔真係有咩事起黎都死先，做港島貴族肉盾，新東就最撚cheap，連大亞灣都近d

係呀
拍gv嗰個呀

我查左張圖點解 原來個女仔叫武之内空

利申:細個睇多啦A夢大

我都冇睇過寵物小精靈 （我憑佢裝束估呢套係）

西女人又話包我既 快d入錢落我戶口

呢套我一睇就知係數碼暴龍lor

我夠係

塞巴平時fb ig係咪都用英文

其實我真係不甘要係電視面前倒數 係電視面前睇煙花...唉...但我都係要面對既

我懷疑佢係用google translate黎同我地9up

唉你講定做邊間 我唔去食

你唔係有仔咩

蠢撚唔po野係fb ig

都係識識醒目

我懷疑佢啲中文係用英文翻譯返黎

我唔信一張都冇

佢都有仔咁我都入到hku 啦

咁我希望佢有仔 我咪可以日日見到你

你又知

巴塞一定係舊人黎 救命

呀空可唔可以講定你每日會去邊等咁多巴打可以避開？ thank you for your cooperation

句英文點解

收皮啦你都畢左業

屌 做乜講出黎呀
我地私下搵字典咪算囉
依加又可以比啲港島仔笑我地唔識英文啦

做咩要攪我

死人33分

塞巴好多問題都選擇性無視

冇咁快

你又問左d咩呀bb

下你幾歲話

1.你屌人有冇試過用文言文/英文鬧個人
2.你ig fb係咪用英文開po

佢選擇性無視我 選擇性關注你
訓先

算啦一早揚晒喇

咁又係

唔記得就算 心淡

1. 你係咪on9
2. 都話毒撚唔po野

坡唔係要用英文溝通既咩

下咁我真係覺得會咁做喎

原來28個個唔係你 咁邊個28

佢講普通話

其實33分有無吹水成份

我覺得你BBA

d人知我英文屎 會講番中文就我

下你係咪on9 我20仲讀緊書
28係鷲哥
真心失望

你係咪因為人講左句 你有冇試過用英文表達自己情緒 就以為人地用英文鬧人呀

哎喲喲 咁柒既

我淨係記得濃妝佢21

係 其實我昆9你地

係咩 記錯囉咁

唔明點解要話佢呀媽廢

廢極都生左佢地出黎

唔好話人地呀媽廢黎 好慘

你咪當佢呀媽係自己呀媽咁

咁都幾sweet ar

佢呀媽又會錫你 你又多個人照顧

如果你真心會同你個坡仔發展

冇你咁玻璃心

你又唔講你讀咩

分手

你睇 港島仔笑啦

冇33分係咁架啦 我認命架

唔好呀

點會自爆咁on9

其實得32分

33分係唔同d

可唔可以教我subway啲野食英文等我可以食一次
我冇食過加冇入過

I need..this one this one please

all

我好驚 你係邊個 咁叫我

你食邊間subway啲野食叫this this this?

我仲在緊學囉 唔想俾人知

this this and this
no no no this... yes.. Fan Q

點解薯條要對我咁HARSH

hku 21蚊好撚抵

你食邊間subway啲野食叫this

邊個係薯條

仲有幾年

你兩隻手斷晒呀

識bb

可唔可以買個比我食

因為你叫我薯條

根本個個都咁叫 係你先唔識叫

下次帶你去食

用this this this咪比個店員知我唔識英文係新界人囉屌你老母

叫貝畫返個人物關係圖
記住加年齡

Hku係港島 唔敢入
你教我買算啦

關咩事

有心學好 住邊都一樣

唔好自己睇唔起自己先得

報警 非禮

俾你識英文 身上陣牛屎味人地就聞唔到咩

咁你唔識英文無辦法架

猴子偷桃

塞巴(20)hku33分港島人

上網查左d讀音先囉 你真係想食既

應該有道金光圍住全身

我日日都有用每日係我屋企新鮮渣嘅牛奶整成牛奶沐浴露沖2次涼

夜空------(明戀)------>小糖

我同我miss講英文都淆 我先唔同其他人講
上次我話套劇scream queens好好睇
佢笑鳩我叫我講多次我即刻唔講
明明我覺得自己冇讀唔正

都會有陣羶味
係新界住耐左自己聞慣唔覺
但係港島貴族一聞就聞得出 仲好刺鼻

塊面刻住hku

做人做到你miss咁都幾仆街

唔係miss係朋友 打少字

想學跳呢隻舞 大家話好唔好
highlight: 1:38

同miss講淆
同朋友講比佢笑
兩年事黎

我有d港島frd一黎到新界就全身出疹
佢話新界太污糟佢敏感

跳囉

咁你d朋友仆街囉 佢地straight 5**咩

想唔想睇我跳姣舞先

話知你跳老舞 關我撚事咩

上次去左陣港島
嘩 我吸左啲空氣之後醫生話我個肺清過啲標本

咪係straight

片

我明顯鍾意巴塞啦下話

係 得你先有資格笑

我都唔識
我有好多str...開頭嘅字會搞亂

咁又誇張左d
我個新界親戚肺癌末期，諗住臨死前享受下港島貴族生活就搬左過去
點知最後冇死仲醫番好

冇誇囉 你唔信我？

我點會笑bb你

btw siksik: 好似係gay既相反

新界仔咁低賤最叻9up扮係見多識廣既上等人

明嫁啦 我地係兩個世界嘅人
由英文都睇得出
我用緊real個陣 你用factual
我仲將str開頭嘅字搞亂個陣 你已經倒背如流

之前識左個港島仔仔 第一次約出黎我同佢講搭緊火車岩岩過左大埔墟
佢就block左我再搵唔到佢

我又笑左

你就好
我係個app打我住新界個陣都冇人搵我
我轉左話港島炸嘛 每個鐘都大把人搵我

唔好咁

所以約人港島見記得提早出門口，唔好俾人知你係新界過黎

我次次約人都提左三個鐘出門口
我驚我隻牛行得耐會攰

hi all

我騎馬騎到馬場放低再轉火車

Bye

你就好 一定快過我騎牛好多

糖糖豬 我地果然係一堆
我都好驚港島

同是天涯淪落人

오빠終於出現

等屋企隻馬生左同你換隻牛
老母人手翻泥成日腰酸骨痛

上次約你銅鑼灣要黎巴士站接你

哦 私約！！！！！！！
六相特警仲唔衝出黎屌

ok 想要馬好耐
返學唔洗遲

我地幾時去hall汁一劑

好想將成本牛頓字典食落肚咁我就可以瘋狂咁食subway

你quote佢做乜鳩

臭你老母閪 未撚比人屌過呀

都話左考試

頂你 得我一個記得你咋

oops 糖糖要宣示對我既主權

臭雞屌死我thx

俾多個選擇你姐

你死撚開 識識係我叫嫁！

btw 黃狗你收皮啦諗都唔好諗呀 你連奶我腳趾尾既資格都冇

識識我嬲呀 點解佢會咁叫你

冇呀 我同33分冇將來
一個食subway食到厭 一個好恨食subway嘅
一個英文倒背如流 一個英文都唔識多隻
最重要
一個港島 一個新界

你好野 我以後唔會再理你

點知佢 你幫我趕走佢啦

我希望有一日你的名字嘅劇情可以發生係我身上
比我體驗下食subway係咩感覺

被隕石責死就有你份

食到subway 比隕石爆屎眼又有咩所謂

睇下點

做乜姐你

有咩有咩！冇啲咁既事！

你收撚皮啦 本公主鍾意約邊個就約邊個

屌

人地應唔應約係另一回事

約我啦約我啦

你岩岩好惡咁屌柒我 大細超既

🙈🙈🙈

訓教
希望自己可以夢到食subway

考慮下

冇架,冇人會應約

咁你會唔會應？

睇你老母表情撚恐番去5p la

我拎左全班第二 好開心 本身想貼上黎但貼朋友上lihkg好似唔係咁好

閱

戇撚鳩 咁撚大個人都唔撚識分5p表情同emoji 你果33分點黎嫁！家下得你一個識紅字呀！

我識分識朋友同約炮嘅

Blur左佢囉

屌,唔好比佢停啦,繼續啦你兩個

又食花生

咁貼你自己上黎算

咪住先，你拎全班第二關你朋友乜事

我都覺得係到識朋友pm都冇問題
但要人打埋身高體重一零真係唔知想點

化妝

問大唔大隻係咩玩法
係咪唔大隻唔可以講野

冇左肥絲icon
依個頂住先🐷

咁你化得幾好喎

可能人地覺得大隻先可以做朋友呢

我今次好比心機嫁 出去介紹果陣仲要口震 差啲咬到自己

渣ga

岸郊野，吾賞鯉

我覺得要靚仔先做到

對住四個miss望到實一實 仲要講解啲細節位點解要咁樣整

所以你要同我絕交...？

頭先好似太惡 嚇到33分唔敢上黎
唔好咁啦 我好善良嫁

岸郊野，吾賞鯉

Quote錯左

有fd過?

你都係鍾意肌肉，扮咩

Pre多幾次，熟左就ok

我地一齊...過...嫁....

好惡

唔得嫁 我平時Present就算做好準備 上場都會空白一片

召喚33分巴打

我會背到熟晒，唔使睇稿都得再去pre
同埋我會準備多少少同題目有關，但無落到份野嘅資料，可以pre個陣/ 比人問問題當補充資料

基本野
靚仔再fd d

臭閪

發夢啦你

臭閪閪

屌 有聲既

體重係好重要

我200kg你都唔同我做朋友

係臭鳩

江宇招魂中....
33分巴打快啲上水

黑！洞！毛！

你有撚200呀？

以後都唔想再理你

是誰~

在敲打我窗

碌撚皇上 佢地夾埋黎蝦奴才呀

都唔洗我講

見你仲在生就得啦 唔洗理我 幾驚搞到你自殺

You are welcome

秤下！

你bmi 80呀？

Bmi80應該唔止200

當你米六高
200/1.6^2

請你馬上去死thx

鐘意左個男仔 以為佢都鐘意我
點知佢上個月又話同ex一齊番

你由邊樹覺得人地都鍾意你先
睇post規thx

有啲人只係想搵臨時水泡黎寄託下感情

之前都唔記得係邊add左個直仔
條友知我hehe都日日主動搵我 又多計傾
沉晒船 不過直就係直
可能有d人就係enjoy俾好多人沉佢船既感覺

姐係收兵囉

我都好enjoy

直就係直但同樣沉就係沉

呢個空少真係好撚高質呀屌！！！！好撚想屌爆佢又俾佢屌又屌多佢一獲

又得番我地啦

黃狗

秒覆 okay?

好

做咩未訓

睇美劇

呢加睇完上黎搵33分

邊套
我深夜抑鬱又發作

好多都好好睇wor

Game of thrones
Get away with murderer
Suit
Good wife

我唔睇西方野
btw求安慰

做咩唔開心 同34分哥哥講

讀港大33分仲可以有咩唔開心

入左u應該唔難搵仔啦

說好的秒回呢

抑鬱發作 冇原因...

朋友都唔多個...

你要俾人屌下解煩惱

無apps咩

我唔討好

搵緊藥 屋企冇胃藥

你講野咁惡

得我地頂得你順

要胃藥架咩

頂唔順 好眼訓

你哋好痴線呀，每個post只係留咗一個名就爆

唔關事
我係到先係咁
只係因為我自閉同人唔係好相處到

早抖 唔洗理我

成班廢青唔洗番學嗎
btw巴打介紹下自己ok?

又走晒

要點介紹

屯門人表示約新西以外嘅地方都好想死 同埋日日出港島返工都好想炸撚哂班私家車

介紹下幾時出新嘢

等叔叔打到你外向

我屌你
頭三套我都有睇，不於今晚一齊煲劇過
我仲有睇其他

不如*

Mike 真係好靚

Oliver 依隻IT 狗又係爽死

啲龍龍又係好得意

訓醒

越黎越有想分手既念頭

我都係唔明你自閉點幫人補習

依到最大贏家係你，分手，咁我地啲花生點算

跪低含啦你

邊係

佢都最大贏家

好多時明明兩個人一齊但個感覺好似得自己一個

佢唔係你係？
溫書啦丸

…

邊到贏家呀
去左新加圾一齊一年半炸喎
咁比人包個個叫乜

呢啲感情問題我比唔到意見嫁
未試過廢事比錯意見

邊個邊個

都冇過黎 好似係

9點鐘一起身 佢已經坐左係電腦度玩佢隻垃圾game 另轉頭見我醒左 咩都冇講又另番轉繼續玩，到而家一句野都冇講過

而家我真係一見佢玩隻垃圾game就憎，就快忍受唔到。可能分開住會好d掛

個鼻好撚塞 有冇人可以幫我屌通佢

醒個陣有人望下咪幾好，都不知幾羨慕

我，我，我

貝貝條jerjer仔塞入去即通

無安全感
定覺得佢好似已經用老夫老妻嘅態度對你
所以有啲寂寞

好似直架喎

搵個背脊得住你wo

似第二點

乜你咁細

自己係同佢嘅生活揾啲刺激感啦
（玩吓cosplay 等等 ）
睇死你同佢分居之後都唔會慣自己一個又死返去同佢住

我都無乜經驗之談
但我總覺得唔好咁易拎分手放嘴邊

我諗住口入，深插到去氣管幫你pump pump 氣，內以外咁通番

有時都會諗係咪自己太港女，話晒佢番工壓力大都要d娛樂，但係隻game實在太chur 基本上佢放工後80%時間係玩緊隻game，放假更加唔洗講 。朝早起身熄左手機鬧鐘就直接開game玩 ，食飯又玩，坐車又玩。明明兩個人一齊又好似係兩個世界咁。

有諗過分開住，但係我驚到時出黎見面佢都全程玩隻垃圾game我句分手會衝口而出

之前你嬲，佢死狗咁攬住你瞓啲情節明明好sweet

有搵過d世藝做下 但係佢表演到完全冇性趣咁
我：
佢：
我：不如聽日去博物館行下
佢：（一路專注篤緊手機）哦好呀
我：算啦都係唔去喇
佢：（繼續篤手機）哦好啦

你男友好似我
唔會點理bf
我個人覺得拍拖淨係兩個人一齊生活就得
各有各做野都好滿足

淨係識氹唔識反省有咩用
琴晚單野我都仲嬲緊

但係我呢邊得佢同兩三個熟既frd
佢除左隻game 仲有中學fd 當兵fd 基fd 屋企人

咁無理由要比哂d時間你架嘛
佢咁鍾意打機 應該係將打機放係你之上

贏電腦電話真係好難

下原來10點嫁啦

即係有時會覺得自己可有可無，之前佢玩都仲會係床玩，大家可以攬攬
唔知幾時開始直頭坐電腦開分身玩，仲要專登set鬧鐘早起身玩。好似今日咁我一醒佢就已經唔係隔離，坐係電腦枱用背脊得住我

之前佢係fbig狂黎 每日唔搵d野呃like都唔安樂，又係嘈到差d分手佢先戒左
我已經唔想逼佢再放棄第二樣野，真係到頂唔順既時候我自己走囉

你很需要他的愛
他很需要它的愛

好慘架比人迫放棄戒一樣野

我明 但係之前佢玩igfb比打game更反感
唔戒我分硬

佢打機個陣照攬住佢囉
我同男朋友一齊係房個陣，我有時都會顧住打機唔理佢
不過你老公咁嚴重

我都好鐘意po野 但我唔介意有幾多like因為我轉左private

佢自己唔覺得有問題 我話佢佢就話呢個係佢放工後既娛樂，係我眼中佢只係同番多一份工冇分別

佢當時直頭會做假黎呃like， 出黎食飯會r佢d frd like佢post。每日就開ig由頂like到底，有d明明樣衰到喊既自拍都照like佢話咁樣人地先會like番佢

好在我返工已經娛樂夠
你地係咪進入左老夫老夫嘅階段

我會覺得唔好咁快住一齊好啲，相見好同住難，有時有啲你睇到眼怨嘅野，都係唔好睇到就最好

你男友好可愛

可能佢真係好在意呢
比佢ig我，我幫佢like ok?

可愛嘅毒撚

你搵下野做下忙下就唔覺架喇

係佢打機個陣性騷擾佢

但係而家一齊住左年幾要分番開住又怪怪地
大家屋企只係隔一個地鐵站

分房住囉
咁快同居好多野未磨合好啦

幫佢奶下腳

就係狂like人 like到人地以為佢對佢有d feel
周不時就有d三唔識七既pm想約佢出街
有個仲離譜問佢去唔去泰國

一路搵緊 外國人搵工好難

淨係奶肉壯叔叔

你男友咁高汁實比人吼
佢宅係屋企打機好過出去玩仔啦

咁呢個世界除左打機同玩仔仲有好多野可以做架嘛

我覺得啲明星呀model呀啲like先重要
因為多like就有人叫佢出廣告
咁就賺到錢

佢有拍過廣告同電視劇（茄呢啡

如果我果個係你果個個種生活模式就正
依家你同我bf一鬼樣成日怨我掛住訓覺打機唔理佢
angry

Model
你真識食

26頁

熬唔熬到今晚

BTW 晏晝返學校休息室溫書

佢好耐好耐之前係ok出名既blogger黎

唉也
陰公豬囉~

睇黎你比佢食住

藍生之友

等d痴線佬起身就熬唔到

佢隻驚係每個鐘都有野做 打boss搶道具pk
到9個字到打完就黎撚下我 一搭正又pat低我走去玩

玩你囉

做毒撚好過出去蒲啦

你訓佢大脾睇佢玩啦

佢坐電腦枱我要跪地下wo咁

本身都好少蒲

咁咪好囉
千其唔好del佢驚咁傻呀

含完成個 隊埋去自動波

我頭先沖涼以為自己洗左頭諗住拎毛巾
拎毛巾前摸到個頭 咁滑嘅
摸多兩摸 屌我都未洗頭

好智障

我一日沖兩次涼 順便沖涼個陣洗埋面
洗身 洗頭 洗面
跟住我岩岩唔知點解洗完身就直接洗面搞到我以為自己洗左頭

好蠢

叫我？

新一年願望：
1.DSE考好D
2.識到仔

溫書呀

新笑話?

呢條友......

2年後做毛毛同學

2年後都可能唔係到lu

小糖太細

我做乜

我對隻腳好有興趣

話說我屋企人攞左支好核突既沐浴露番黎 裡面好似裝面海藻咁

冇啦啦好眼訓添

你po啲野太無聊，我唔想覆

扁平足

訓落叔叔到

得幾秒

我扁平足

好 訓大脾

來吧

咪同你差唔多

仆街！！！！我又訓番 訓訓下好似有野整我面 一開眼條仆街自己打j顏射我

早

你日日放閃

朝早幫你補蛋白質
面膜都唔洗

比碌鳩你含咪姐係哄你囉

我都想知幾時有新片睇

本身就係懲罰佢唔幫佢含
點知條撚樣自己打仲要顏射本宮

幸福啊

你想俾人顏射咩

希望我日文考試可以合格
好似仲有10幾堂

我美若天仙唔洗補 thx

收皮啦你 姣婆守到寡咩

剪左佢

気持ち

我好保守sor

汪汪汪

條仆街射完仲拎個龜頭係我身上篤下篤下
話cup印

good boy

邊到copy

kup印個形容好得意

公廁話保守

手機不嬲有放日文輸入法

係真唔係 咁開心?

你有無一下含住佢

佢係每篤一下就話cup印
想一掌拍落去佢就彈彈下去沖涼
成個細路咁

今日爆唔爆到post我準備緊出街 冇上網要有wifi先探到你地

含住你ok？

你男友好QQ

而且捉住隻貓入房當係機關槍咁射我

閃死

其實D細煲可唔可以愛黎煎野 因為我屋企得D煲係平底

我都覺

出街

咬死你個臭閪

買唔買好？

見係咁q你就原諒佢啦

港女

買買買

冇咁易囉

打格仔果個好cutecute

蒙

佢講野個tone 毒果再打格玩佢 成件事好cute

你個樣ca唔carry得起先
唔係可愛look著住應該會俾人打

頁面不存在

ig:sonnienye
妝甲唔好再重d

小糖會唔會帶住pkm毛公仔出街同佢地自拍

成個鼻唔見左咁

我都唔自拍嘅 但我帶左隻pkm去日本
成程淨係同佢影左呢張

咁我都係屋企著姐

我屋企都有件豬嘅長身睡衣

買啦買啦

一陣個天都睇唔過眼 皇天擊殺

你都未死
皇天又點會擊殺佢

你地推post推得好快 追唔切
btw好想去旅行！日本或者台灣都好

我係亞氏保加症

通常d肥西都細jerjer

係 但真係好撚正

依度唔比放閃

嘻

都係社交同溝通困難 咁你有限嘅興趣係咩

亞斯伯格症患者的智力正常，其中有許多人智商偏高具有天賦，只有極少數的人屬於高智商

唔怪得33分

我都諗緊！

6lun你有冇認真咁同佢講過你不滿佢打機呀

有仔都冇得放

我都想去日本

可唔可以唔好再討論呢樣野

我諗起以前有個同學好似係咁
連校長同佢講野都唔答
但我同佢講野佢會答一兩個字

想去大阪harry potter land
但自己一個去theme park好似好柒

冇仔都有得放點睇

咩係theme park

你班人夠啦 蝦鳩我

可唔可以放過我

你係咪就係post都唔識開果位

話唔定一個人先有艷遇呢

架仔
btw 巴打仲未介紹自己
幾歲呀 讀緊書定做緊野

媽呀 好撚柒呀黃狗

你就係33分讀hku果位?

講過好多次啦 佢次次都話收工後既娛樂

咁你放黎睇下

咁你有限嘅興趣係咩

認真開家庭會議咁傾喎
講下你感受同點解唔鍾意

係呀識識

我咩都唔鍾意架喎
鍾意既野只會鍾意1部分
eg 我淨係鍾意跳kpop舞仲只限女團

佢認真唔起 咩都係笑下笑下就帶過

咁多不滿
完了吧 如無意外～～

識識豬

搵我做咩

Ok 片？

被鞭屍

識識豬 今晚扑野夜唔夜

今晚唔得呀我

好有特色

片你老母

食屎啦你

聽日？

你都係想睇我真身姐

好掛住你

蒙頭跳

掛住我d咩

可唔可以跳比我睇/一齊跳？

幾時有人同我跳akb啲舞

正當我琴日比朋友笑我元旦一個人過慘慘豬既時候
今日同聽日行程突然有人約排滿左

就係扑住野咁倒數

已經約定今晚扑野

依家同朋友去行街 今晚去食飯
聽日同朋友去行甜品展 夜晚去食人心雞

咁撚忙又話掛住我
欺騙我感情

做男朋友啦

全部女人

Love you

The Good Wife超好睇
新人留名

奶

我對亞視保加症患者情有獨鍾

算啦 我好失望 我去搵真係愛我果個人算

我？

算吧啦你

你係咁多隻豬入面最愛果隻

豬上面仲有bb同男友

你都有男友

冇人奶？

有嫁有嫁 不過未出現

死佬

咩呀

有呢個人咩

暫時未見過

有又要話你知？

識識豬你唔愛我啦？

去theme park自己一個去好sad
想去harry potter嗰個+1
塞巴問我？

唔愛 有人唔比我愛你

宜家好少聽kpop 淨係聽blackpink，playing with fire

又係佢？

邊個？

蒙
其他相

右下果個 好QQ

大家早安
你地咁快又完全一個post

返黎喇?

鷲鷲有冇腳圖

吹水到今朝三點先返

又要腳圖

個屎忽好結實

快點__我

個屎忽結實到想瘋狂奶

肥仔

唔似肥仔喎

究竟西撞對肥嘅定義係乜
諗起啲港女成條骨咁都話肥

有人陪一齊溫書係最幸福

温書啦你

都唔係你隻腳黎嘅屌

Water treatment process
一地水要如何處理

奶左先

成班腳膠

高材arch仔串我啦

冇呀

我只需要你隻腳就ok

sor 因為推得太快 快左條片link. 求比返我

大家做緊咩呀

d數好難

腳

王子係你對面

I大仲要讀數嫁

奶你果件啦

POST上黎睇下

我就手膠黎 好鍾意巴塞隻手

睇咩科架姐

毛

Po去tt啦

手膠too

咁你咩科

Engine

小糖又想起人底

有肚腩

嘻，你最無資格講呢句

有肚腩先正

肚腩同腹肌我都ok

地盤佬

你係新人定改左名

地盤佬讀ive嫁咩

終於有kpop 撚

複製人國

下肥西唔係28歲? 點解仲讀緊書

新人

對腳好鳩撚柒正呀 邊個架

人地終生學習姐

農莊你對腳?

佢個款似係要考試 定係我記錯佢年齡

welcome
交低d基本資料先啦
幾歲 同 讀緊大學定點

大家今晚出去玩記得要注意安全啊

你都係
扑野扑一年

悶到癲

得未啊
未得啊，而家先57分咋，撐多3分鐘啦

相睇咩

同啲煙花一齊射

認識下姐

我仲未落床

咁等我上你鋪床到取暖先 嗯呀

出水

18 大專生 讀關於藝術嘅野

冇人鐘意akb
I want u
I need u
I love u

好有才華呀

好想去aia

分手啦

快啲問埋人大唔大隻

有開關咩

有咩慘得過有女男朋友 但除夕要自己過

好有經驗咁,CLAMP上年就係咁過

me

唔大隻 除咗高冇野好 180

唔識自己預時間？

你今年有 都可以咁過

好難囉

雞團

識襯形已經係個美好既彌償

雞團11周年

呵呵

一早飛9左你啦

依加嘅90後 小小野都忍唔到

關你撚事咩

點解可以咁高
利申150

180 身高控 Jed

收皮啦我飛你嫁

下海未呀

又就爆post

收我做兵ok?

麻友雞與其衍生物麻油雞合照

關你撚事呀

每日一粒 醫生遠離我

180 人中之龍 我1CM都難求

陰公豬 元旦冇人陪仲要食藥

攞景定贈慶呀

真心慰問

巴塞有咩病 等我陪你渡過

要約大隻仔

野生的 追撚含小空空出現了！
精靈球！ 逃跑！
背包！ 攻擊！

抑鬱呀 追post啦屌你
btw唔覺得食藥=陰公 有病就要醫 唔知呢d乜野垃圾concept黎

下你講真嫁！？

係咪有人中意毛毛腳
係嘅 我post 下自己個隻

無

唔使

Thanks

你班pk 屌到數字巴抑鬱？

對唔住

人地不嬲有
唔覺得有病=陰公

我

me like

丁你男朋友啦

好啦，post 張浸浴個陣影嘅你地J 下

有味

欣賞塞巴咁正面,唔怪得尋晚要做練習

道歉時要點做唔洗人講呀

下你想睇炸雞呀？

浸浴

我咁低質點收兵呀
識少少襯衫啦我

diu nei 99 冇人想睇囉ok

嬲

你唔係讀VA既咩咁應該好識襯先係GA

屌,講撚咩,佢post條link出黎話入面係佢張圖
你班撚樣咪又係照click入去睇

po條180長腿黎奶睇下

Po個200kg黎睇下先

我讀緊course ma 夜晚

一星期五晚

你本身又係做archi?

就算真係睇都只係睇下成究竟可以有幾撚柒

超級打雜 專責調理蘇州屎

咁抵錫 係咪想我po我隻手黎俾軍糧你

口裡說不,身體卻很誠實

唔該快

200kg 洗鬼po 望住我個名就係啦

Tonight I'm gonna get over u

死開啦

跨年負呀你

咁咩係water treatment
拖地?

腳就冇啦 好少影相影自己
啱啱畫完幅畫 補翻數啦
好中意呢幅

好靚

才華撚

仲要係咁短時間內完成 好勁

終於有lunch食

做乜學左小丸子D衰野

又話po 咪撚走數

畫咗個半中

我條仔似我有咩問題

靚

可唔可以畫我

你都幾大細超
小丸子po又起勢咁屌佢
我po又咁溫柔

抵錫

不過點解塊面要係藍色既

藝術你識條撚呀？

收皮啦都話飛撚左你
你係我個ex咋

復合啦bb好冇

其實有時POST下相都好 但小丸子直程係當左呢度係自己FB

咁算啦 你唔鍾意相既 我都唔po我隻手上黎

通常我畫啲野係唔跟顏色 咩色都用下
不過我自己中意冷色多啲

我係藍色控
我地好夾呀180巴打

好多人都係中意藍色 藍色好靚

淺藍淺綠

你地三個都好夾

廢青們又冇野做咩

出街街
西女人呢

真係畫完啦今鋪
條頸好長

真係好長喎

俾西女人老公放飛機

係咪sit凱琪黎

西女人有老公?

嘩個自爆巴好似幾正

似我家SHINee封面

how to turn raw water to fresh water ( drinking water )

今晚屌死佢

陰公

大家欣賞翻之前個張相算啦

今晚約左邊個扑野呀你

約左我d notes

我要負責開今晚個post

ok

陰公
無得食野